有冇ching想加入蕭別離

希望戒完j有女朋友

LET GO HAWKS

A09先要加入

希望囉 現實就唔會有架啦

戒左3個鐘
女神覆多左我2句
有效

戒左多幾個鐘你就明幾有用

初瓏覆咗你邊兩句

呢D係a09先有用

莫多
耳爹

屌你老母!

為舊知己在最後 變不到老友

瓏妹下個月聖誕約左waiwai過未

冇問

依家wts佢問囉 話想約你一齊過聖誕

不了

y ar = =又話想有女朋友

唔想煩人

咁你呢世都唔會有女朋友架喎

千人戒丁Telegram群：ReALife

希望大家戒丁re a life
然後活岀 real life

唔問就一定無機會
試下啦瓏仔
珍惜眼前人啊

好怕我俾人覺得煩

戒完有女?

到你真係落場去踢就明
有啲野講唔出口

比d心機追

算吧啦 都講左成年
要追既一早去左馬
咪繼續得閒笑下你a09 繼續9up下咪算